恕我公道講句，97.3%嘅連登仔都靚仔過孔德腎

條女竟然唔揀連登仔真係有眼無珠

畀我係女都揀連登仔

97.3%點計出嚟的？

目測

同2

我以為係創意台post黎

事實嚟

我地9成連登仔都中間偏上
孔德腎頂盡中下

not gay

仲有1.8%連登仔樣衰過佢
利申其中一個

樓主支那人嚟 北佬樣 陸軍裝 扁口扁鼻 眼又細

但樓主冇講97%幾多係gay呢